<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" xmlns:itunesu="http://www.itunesu.com/feed" version="2.0" >
    <channel>
        <title>Dev Minutes</title>
        <link>http://www.devminutes.cz/</link>
        <language>cs</language>
        <copyright>© 2013 DevMinutes</copyright>
        <itunes:subtitle>Český podcast o nevšedních tématech nejen ze světa IT</itunes:subtitle>
        <itunes:author>Jirka Pénzeš a Michal Těhník</itunes:author>
        <itunes:summary>
        	Rozhodli jsme se, že by jsme chtěli zkusit natočit podcast a 
        	jelikož povídat o tom co by kdyby, umí každý, tak jsme se do toho vrhli po hlavě. 
        	Náš cíl je pravidelně přinášet nové díly a vždy se zajímavým hostem. Pokud máte 
        	zajímavý tip na hosta nebo téma, pak se nám neváhejte ozvat ;)
        </itunes:summary>
        <description>
        	Rozhodli jsme se, že by jsme chtěli zkusit natočit podcast a jelikož povídat 
        	o tom co by kdyby, umí každý, tak jsme se do toho vrhli po hlavě. Náš cíl 
        	je pravidelně přinášet nové díly a vždy se zajímavým hostem. Pokud máte 
        	zajímavý tip na hosta nebo téma, pak se nám neváhejte ozvat ;)
        </description>
        <itunes:owner>
            <itunes:name>Jirka Pénzeš</itunes:name>
            <itunes:email>devminutes@gmail.com</itunes:email>
        </itunes:owner>
        <itunes:image href="http://devminutes.cz/content/images/devminutes-mini.png"/>
        <item>
            <title>##3 Marian Schubert o best practices</title>
            <itunes:author>Dev Minutes</itunes:author>
            <itunes:subtitle>Hostem druhého dílu je Filip Hráček z Google. </itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                Třetím hostem podcastu je Marian Schubert. Mariana můžete znát mimo jiné například jako jednoho z hlavních organizátorů Global Day of CodeRetreat nebo jako protagonistu best practices při vývoji software. Právě best practices jsou hlavním tématem třetího dílu.
                Zklouzli jsme k párovému programování, test driven development, coding dojo a k dalším technikám, které bez pochyby patří do kategorie extremního programování.
                Za poskytnutí prostor pro natáčení třetího dílu děkujeme společnosti Vendavo CZ.
            </itunes:summary>
            <enclosure url="XXXX" length="XXXX" type="audio/mpeg"/>
            <guid>XXXX</guid>
            <pubDate>Wed, 18 Sep 2013 12:00:00 GMT</pubDate>
            <itunes:duration>48:36</itunes:duration>
            <itunes:keywords>dev, best practices, books, marian schubert, tdd, coderetreat, pair programming</itunes:keywords>
            <link>http://www.devminutes.cz#3/</link>
        </item>
        <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
        <item>
            <title>#2 Filip Hráček o Google, Dartu a Glass</title>
            <itunes:author>Dev Minutes</itunes:author>
            <itunes:subtitle>Hostem druhého dílu je Filip Hráček z Google. </itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
                Hostem druhého dílu byl Filip Hráček, který pracuje ve společnosti Google jako Developer Relations Manager. 
                Filipa můžete znát z GUG.cz akcí, kterých se účastní nebo i pomáhá s organizací.
                Filipa jsme vyzpovídali o práci v Google, jak se k tomu dostal a co vlastně přesně každý den dělá. 
                Povídali jsme si i o potenciálu a budoucnosti jazyka Dart nebo o Google Glass.
                Za poskytnutí prostor pro natáčení tohoto dílu děkujeme Google.cz.
            </itunes:summary>
            <enclosure url="https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/devminutes/devminutes.002.filip.hracek.mp3" length="70009578" type="audio/mpeg"/>
            <guid>https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/devminutes/devminutes.002.filip.hracek.mp3</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Aug 2013 12:00:00 GMT</pubDate>
            <itunes:duration>48:36</itunes:duration>
            <itunes:keywords>dev, google, dart, glass, filip hracek</itunes:keywords>
            <link>http://www.devminutes.cz#2/</link>
        </item>
        <item>
            <title>#1 Miroslav Bajtoš a vývoj Node.js</title>
            <itunes:author>Dev Minutes</itunes:author>
            <itunes:subtitle>Jako hosta prvního dílu jsme si pozvali Miroslava Bajtoše. </itunes:subtitle>
            <itunes:summary>
            	Jako hosta prvního dílu jsme si pozvali Miroslava Bajtoše, který pracuje pro 
            	společnost StrongLoop jako programátor C/C++ a JavaScriptu. Můžete ho znát 
            	například z Hradeckých a Pardubických NerdDinner nebo jako facilitátora 
            	z českých Coderetreatů. 
            	Povídali jsme si o práci pro firmu ze San Francisca. Jak se pracuje na dálku, 
            	jaké nástroje používájí ve StrongLoop nebo jak probíhá vývoj a kontribuce 
            	do node.js. Za poskytnutí prostor děkujeme Borkovi Bernardovi a Agilio.cz
            </itunes:summary>
            <enclosure url="https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/devminutes/devminutes.001.miroslav.bajtos.mp3" length="64091070" type="audio/mpeg"/>
            <guid>https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/devminutes/devminutes.001.miroslav.bajtos.mp3</guid>
            <pubDate>Mon, 01 Jul 2013 12:00:00 GMT</pubDate>
            <itunes:duration>44:23</itunes:duration>
            <itunes:keywords>dev, nodejs, StrongLoop, Miroslav Bajtos</itunes:keywords>
            <link>http://www.devminutes.cz#1/</link>
        </item>
    </channel>
</rss>